一人一個ig自信女（2）

係條仔頂佢唔順飛佢 佢咪喊到狗咁
佢同人講係正規醫院整
之後俾人爆係深圳東門九龍城廣場d 19鋪頭整

唔係呀嘛 佢之前同我朋友講喺南京整
仲想呃我朋友去 好在我朋友見佢成日show off同佢斷咗聯絡

自信女post

推 咁都有1001

推

仲有無自信女

江湖傳聞佢同人講喺上海網紅醫院整

這麼醜的妞

最好笑成日show off 老母後生係model
原來係南京夜場紅牌阿姑

分太開
痴太埋

係呀老母好重口音

我知佢整咗鼻眼同波

係呀 佢媽咪以前喺大陸做夜總會㗎嘛

嘩咁多人讚

下對波好細咋喎

南京人呀嘛

佢自己話有D

隱約聽到佢嗌“表哥”

sor9

點解可以咁多like

做佢朋友真係慘 俾佢話似猩猩
佢朋友知唔知自己係佈景板

哇屌呀

唔係靚 正正常 又係買like

買

對眼搞咩

柒到

好恐怖囉眼又唔掂 牙又唔掂
仲要翻大陸整 整又唔係靚
我係佢就有自知之明好啲
唔好以為整左就靚到可以做kol

Swtttt_ 個個我識佢喎

驚嚇度十足既ootd

整完都唔靚

佢樣唔差 但衣著品味好奇怪

叫自信醜女先啱

好似哨牙

好核突

法官大人

唔食哈根大師了 無胃口

點解個樣咁怪

戒J post？

係

Btw有D似微辣多姐

嘩 kol

a貨

屌，咁似我以前中學m記parttime 個經理，又係叫anna

個樣中輻射？

強貼lm

但香港唔興兩頭插蘇

大佬級別

似人形豬

算正常

對眼係發生咩事

佢溝左肥佬之後就日日氹條仔買野比佢

第三張真係頂唔緊

Ig: yhsummmm

第4張我扯左

佢對眼好柒

喺中國整容

認得佢，好似係某ig黃店foodie嚟

p到手指變形

lm

好心有啲私怨撚就收皮啦
樓上明明有幾個正正常常post下生活照都俾你掉上嚟
唔靚姐 唔使掉人上連登嘅

呢個幾靚

. 呢隻臭雞雞

kol抵post喇掛

咁大波

人地kol黎架wo

Swtt究竟係邊個黎 成日都推薦佢

算啦 人哋道德高地撚

依啲一睇就知係雞

KOL

金鐘仔不嬲都唔照鏡

之前有次係explore見到 忍唔住keep mon佢地po🤣🤣見佢地化自己都7到喊 仲好意思做makeup artist開埋ig ac r job 笑死我🤣🤣

排球女神嚟 拜金女

佢係咪用眼線筆畫雙眼皮

男人嚟？

你search開乜

唔知邊度嚟嘅自信 真人唔係咁

頭兩張真心似

買like啦呢條柒頭皮

嘩 呢個成個ig都係廣告咁制

擺明私怨撚Po得越多相嗰啲根本係現實中識樓主係咪又溝唔到人放上黎

有無人想聽個tiff sir嘢

你係咪俾人post咗出嚟呀

依個好豬

金鐘仔 溝唔到女 老羞成怒

你係咪溝唔到人啊？

無啦啦話埋人地阿媽做夜總會咁樣都唔係私怨係咩？

化到咁都唔係好衰啫但落左妝一定好柒

成個男人咁 屋企賣西瓜架

見佢成日tag嗰個frd又係咁🤮啲look真係嚇親我🤣🤣🤣

咁可能係事實呢...事實怕咩人講呢又
加上整容整衰左 講又話人私怨
乜私怨咁樣定義嫁咩？

可能毒撚真恐怖

佢d帽真係好撚柒

可能呢個字有咩問題？
咁就毒？
定係呢個係事實呀？

講緊who

食左太多零食嘅野豬

你班友爆人住公屋搞到冇得睇

依種係del ig 定點？

睇完樓上嗰堆，呢個算好樣好多㗎喇⋯⋯

第一張...

你老母可能都係比狗屌然後生你出黎

事實怕咩人講呢又

硬係覺得個造型有啲抄Rock 哥

鬼呀！！！！！一

奶奶

最後嗰張時空扭曲了

咁同毒有咩關係呢？
咪講我先啦～睇清楚邊個話佢老母做夜總會先～
係既我怕咩認姐
可惜唔係囉

第三張 真正square hip

人地係網紅黎，佢啲姊妹仲正

唔溝豬扒

佢本人嚟 唔洗理

你老母真係有狗屌唔係可能

見到自己添

7.7

賣猩猩🦍

原來地下啲指示唔係直既

講人話就本人 癲倒我認知

送俾大家

第二張個脾。。。第三張個樣。。。

點解件tee 唔搣size tag

終於等到

佢P相P到好唔岩比例

成個男人咁

真人155都唔知有無，凈係得個奶

收皮先

可以賣返俾人

好似外星人

用媒體模式睇呢個post
就係登勇者塔既歷程黎

幫KFC賣廣告

講緊邊個啊

好心對門牙唔齊就唔好露齒笑啦

有冇人都覺佢唱歌好難聽

屌睇到佢話似肥苟嗰張想打撚爆個mon
Btw 話佢似嗰啲人心地都唔係咁好

門牙唔齊咁都要比你po上黎屌

好慘

睇完呢d相，好彩未食飯

樹仁果時係到溝仔

以前條仔咩樣

咁似容海恩

算靚

佢係姣

屌 咁耐都冇人講呢對核突情侶

屌好撚恐怖呀

扮咩explore, 又story 又有咩fd 都都知,唔係fans 就私怨撚啦 請善用起底功能,幾日開一次上個post無人睇,咩事咁大仇口?~

成個男人樣都靚

2質素好過1

真,mon到d story 都有都唔係識係咩

衰在太有自信

呢種囡好淫好玩得

正常樣

支那人？

推...
咪撚咁低質... 你唔鍾意啲女 你咪 unfollow 囉
要Post就post啲高質女 益下班兄弟好過...

iu會嚇親

呢個Po有啲低質咗
第一個po 好多都明顯係賣緊廣告嘅KOL嚟
今個Po好多只係分享私生活相
甚至連KOL都唔係

咁都知

其實有啲相唔夠100like，有啲50都冇，應該係po下生活照，咁都值得po喺度咩？依家普通人係咪冇權po ig？ 有啲kol就話自信，可以大家笑下姐，你自己識嘅人有私人恩怨就咪撚po出黎喇

5dna本人？

Private ig 嚟

呢個真係不得了

本人

嘩 好豬

識佢

非主流 個個人審美觀唔同
佢自己鍾意咪得 著衫唔一定要跟主流嘅
我欣賞佢忠於自己 唔會隨波逐流

post 返kol啦
生活照有咩好笑

搵唔到ig

中左輻射？

感覺啲人係有私心擺鳩人上櫈

Agree 私怨撚搞鳩人

多撚謝你囉樓主人地啲普通人玩ig都要俾連登仔批鬥

呢個女仔其實幾順眼吖

人哋唔識開post

個樣成隻馬咁，又似nel nel，cammi都好樣過佢，搞唔撚掂

屌你

個肚腩

你食埋我果份

你地當冇中文名既jolly yiu流架
1月分手
2月大肚

以前千幾2千likes
依家得返幾十至百零
d kol公司係咪盲左？
以前咁紅依家d likes少個零喎

好撚樣衰

幾靚 有乜問題

整吓排牙都可以

第一張 個太陽都幾猛喎溶撚咗條女

點可以無Alice

究竟係點樣先可以襯撚到啲名牌咁樣

關楚耀嚟㗎喎

偽娘？

屌你老母笑撚到我癲

因為先幾日在睇到佢上一個post姐,同一個標題

同真人兩個樣嚟

幾十個like嗰啲就唔係kol啦
咁都仲唔係私怨

屌你老味，咪撚侮辱我個iu老婆啦

上個post咁快1001
私怨撚走啦 淨係想睇sell產品既自信kol女

我po個個係自稱kol仲係post到接job wo
雖然佢啲like係霉啲

其實點解會有pr搵黎啲一眼就知整容失敗嘅核突女人賣廣告

本來入嚟係食花生冇諗住出聲

但IU?????????????????
屌你

芙蓉姐姐

第一張 件衫未搣貼紙見到佢著m碼

奶共虛榮女

某程度上又冇改錯名喎

佢男朋友影相好靚

Photoshop到

Her nose is too big

拖出去斬！斬呀！

有無多d關於 wingfishh d 嘢

佢響 ig del 哂d po, 又出 story 屌鬼

不過佢呢d Engrish........ 露哂底喎偽abc

最頂唔順係條女豬到咁
都成日懶有自信同條仔喺度影相賣衫

第二張

有冇人識upload片 好似含住啖口水講英文咁
又冇正面回應自己係咪公屋妹扮富貴
睇黎都係作賊心虛

有人post咗未

黑人問號
邊位

買followers 買likes 買留言 賣相 會唔會真係有人買

臭雞格

正呀極品

有人post咗許愿未？

佢係p成咁
碌落d有未走火入魔既圖

但係好撚恐怖

第二張好正

呢條飯腳女上過東張西望

唔係同一個黎

以為達哥又扮女人

屌 第一眼望落好似樣

唔同㗎

笑屎

可以追返上個post
筲箕灣官中畢業 依家讀緊City
俾人拆穿佢住緊公屋 愛東邨
但經常出入五星級酒店 米芝蓮餐廳 遊艇
頭先串完人 依家又扮可憐
真係女兒生性病母倍感安慰

露出狐狸尾巴仲想站在道德高地
推到佢認自己出黎做為止
唔想有人幫呢種女人埋單

片:

交通意外呀?

佢咬住碌尻講英文？好撚難聽

我睇到笑左，好似骨折

啲英文好道地

開到第二個po我都係覺得佢係自信女之冠！

咩事

啲英文

Wing fish d engrish
見過真人 矮同幾大隻下

佢好似永遠對住你笑，笑到你心都寒埋

ig 都冇呢條囡囡嘅

左眼同右眼車程要幾耐

屌
笑撚咗出聲

Uber都要$50喎

幾正wo
係條眉太勁

好仆街呀

佢棚牙想點

佢ig Like and Follower應該多數買返黎

佢舌釘好嘔心

D英文笑到我講返廣東話啦

菲律賓定印度口音？

香港口音黎仲要以為自己英文好叻個下好正
suck my dick

P到對波大過佢個頭

無記錯 佢好似係 藍團 獅子會前會長

咁佢冇認自己住公屋？

我點知

d比例真係好怪

女人=雞

佢當人傻咩 咁嘅出身住公屋可以離地到咁 未見佢俾人爆料之前仲以為佢係啲咩有錢女 淨係見到佢筲箕灣官中畢業都已經懷疑緊佢係咪有錢

咁應該釣到唔少有錢佬

搵唔到佢ig嘅

上ph啲鬼佬鐘意呢啲

可能佢怕俾人起底爆佢住公屋所以改左名

幾正WO

佢好似話自己靠實力 想講有啲咩實力咁巴閉 city 又唔係三大 之前有個post人哋三大intern private bank 都係三萬蚊人工一個月

佢較番做private

三萬都唔夠佢去fendi 買件衫

Lm了

好多私怨撚

D腳好撚正

多到不得了
有啲ig acc 一個post嘅like數都唔過百
根本唔係咩KOL 只係人地私人acc
係都要擺上嚟批鬥

都係跟佢老媽子學野

骨折

有錢女都可以做雞嘅

好似一早離咗婚㗎嘛

香港地真係有個閪就可能當八達通咁嘟

呢啲會咁都做到會長嘅咩？

已算高汁

大家辛苦啦，回一回血先

算靚 係咪自po

佢姣啲高層姐

好撚核突啊屌
哪裡來的自信？

裏面啲阿叔都幾雜食

咁豬都做主播

好撚㭍

又係私怨？ 幾靚

合埋眼好好多

一人一個=我想公審

d中學雞私怨可唔可以收手，完全冇興趣睇

欣宜啲fd

Explore 唔知點解成日見到佢

當然冇啦直接潛咗水囉
IG經營得咁好 點會承認自己係公屋出身

左癡右癡 加有sugar daddy比錢
咪可以日日去the upper house嘆下午茶 去rosewood打卡
食米芝蓮餐廳
佢嘅人品就不予置評
但比人包養仲扮有錢就絕對值得狙擊

中學Graddin個陣都已經好進取

佢以前個ex好似有＄仔黎？
散左就搵sugar daddy ?

個新加坡I school 仔

但你liked

IG呢d社交媒體害撚死人啦，有幾個like就個撚個以為自己好正好靚，分享張相出嚟比人評頭品足，打開個心口比人睇，樣靚嘅就繼續自我膨脹，樣衰嘅靠filter靠PS靠角度就誤以為自己好靚，屌你老母IG孕養咁多自戀狂出嚟

利申：會上IG睇J圖

人哋send俾我

凶案現場

我覺得佢就唔係靚但係就有種親和力
盧覓雪咁其實唔靚但係有親和力

有冇師兄買完可分享

你望下隻手指

佢住公屋？

中環嗰度好似係自己搬出黎住
呢幾個月先入住架
肯做sugar baby你都可以租私樓 買名牌
低調啲咪冇人留意到你囉Wing Yu

有無多d wingfish j圖
尋日唔記得左save低今日就del左ig

成班私怨撚痴撚線連普通人都post

有冇有米嘅勇士去買

兆基堂啲人邊夠佢yo
又唔曉得扮abc出中環落Zentral識鬼仔鬼妹
不過筲箕灣愛東邨出身嘅Wing Fish都好貼地
肯陪你地玩刨西瓜

呢個好似係頭先講嘅新加坡有錢仔

就係啲窮撚自卑先會咁做

有啲根本正正常常
唔算好靚但都係正常樣
成班私怨撚無啦啦放人上黎恥笑都唔知做乜鳩
放哂全港KOL丫笨
有啲仲on9 連私人Ig都放

見佢日日出去蒲玩得好din
佢啲鬼妹fd係zentral 識？

[代開po]無良中介夾埋萬寧Medicube恰學生番完工話唔一定出糧仲擺人上網

奶共偽黃二奶豬閪kol

男人黎架喎

佢之前仲出post 話咩怕啲人以為佢太離地淨係會用名牌同佢五星級酒店食飯，同坐遊艇 ，其實自己都會去茶餐廳 搭巴士懶貼地仲以為佢真係有錢女

點知原來住公屋 食茶餐廳搭電車唔係一直都係佢嘅生活咩

事實就係好多野雞想變鳳凰

終於見到有人po佢
全部post佢啲笑容睇到好撚不安 越睇越心寒

呢個見佢周身名牌，跟呀叔上公司開p

之前佢有story 係影咗上人地間printer 全部上年紀

雖然都幾醜 但真係自信女咩 好少like咁

之前見佢同ex 睇都仲係用緊Coach
過咗幾年俾人包左之後由頭到腳連絲物都係名牌

雞嚟

淨係見一痴住啲大叔，即刻有錢咗
之前幾男幾女一齊上去printer

借問聲樓主係咪有啲認知障礙 唔好係女人就擺上嚟啦

你盲？
kol嚟㗎喎傻鳩 返屋企食屎啦

無知想問下printer係咩黎

幾錢Q

點解釋好。。你上網搵下financial printer, 即係幫上市公司做report 排版翻譯嗰啲公司

我都想知

呢個唔得咩?

嘩 包佢嗰啲應該係好有錢嘅大叔

你含撚啦 咁得閒喺度笑鳩人不如你笑鳩自己個人生

其實佢識咁多有＄人點解唔溝件有錢仔要比大叔包

你要搞清楚係互相認識，定只係一齊去過party就叫識

點解佢俾人包左咁耐仲年原來本身住公屋而家先俾人踢爆

要*

上面有巴講過，係佢住公屋俾人包扮有錢先俾人爆

比較想知係只得一個包 定幾個一齊

加埋Emoji跟本就係唔係上開嚟，特登開個Acc

似腫撚左十倍既iu老母

其實佢低調啲應該冇人爆佢
講真住邊依啲好難呃 仲要本身住公屋
你話本身居屋屋企人做下生意上私樓仲有得傾
佢一跳跳幾級級

真慘在日日出post 買袋去5星酒店
期待有更多資料
可惜我唔係city 人

佢做得最錯係出story diu 9 人，但明明自己身有屎
會唔會比人笑到面黃

上個post 本身沉左其他佢潛一排就無事

有人講過啦，唔認都算，仲要話翻人轉頭，到俾人爆咗就扮可憐
想知啲大叔老闆點睇

呢條友我見過真人 皮膚超差 以前讀City
做80 100蚊一個鐘既promoter 講到係做model咁
前幾年做左律師呀伯既二奶 之後散左就冇哂d吃喝玩樂去旅行 日日扮貴婦既post 要扮就扮好d啦 d自拍屋企既background 已經feel到陣寒酸味

佢而家讀ou前排畢業

佢唔係住九龍塘大屋咩

同埋佢個律師死左啦

嘩咁爆 如果照佢咁講自己係佢老婆 唔係應該分哂身家咩九龍塘大屋就唔知啦 冇咩點留意呢個人 純粹見到你講勾起返佢d煩膠post 日日提住做貴婦 又唔知去第幾次旅行 好大鄉里姐

追翻先

都唔係佢

你睇番我上面send個條link就知佢有冇仆街
不過做二奶做到咁光明正大都係第一次見
佢阿媽好似都知
同埋真係好虛榮
啲旅行相著到好似番工衫咁啲post就更加唔洗講啦

整咗容？dse前都冇乜波

樣無乜變 但可能被人包左有＄左整大左對波

fuckable

純發育啫，個樣，以前正常啲

agree

如果係同佢一齊上printer嗰個老細，有可能。
有幾間公司揸手

補充，間嘢係中環中心

乜佢仲未收皮

第三張個pat做乜鳩 p得咁敷衍不如show返個扁屎忽出黎算

你比人post左上黎？

有幾間，但可以話俾你知唔係你講嗰間

swt好耐以前已經俾人話似土撥鼠

呢隻變種老鼠

有冇多啲野爆呀，佢fb我搵唔到，得黎個

其實睇返followers同平均like數就知道係咪買
正常有十幾k followers，like會有1000以上
有啲人有十幾k，但like數得二百，咁就係買

Swt 咁樣衰都咁出名

呢個係之前去半島開生日會嗰個女仔 之後投訴人哋啲職員唔比佢一大班人慶祝之前明明開咗個post道歉架 宜家del左啦

爆咗出嚟wingfishh 會唔會冇飯開㗎

佢應該連自己都呃埋自己冇俾人包
見佢分咗手好耐都仲未啲同ex啲相
但人哋都已經有第二條女

呢個hazel真係好閪樣衰

仲點去Rosewood upper house 打卡扮有錢女

佢依架做緊呢間公司 agency 叫人返工

呢個堅係mk妹以為自己好正 又港豬又用埋啲大陸apps

塊面大過塊pizza
點遮都遮唔到
條脷又唔知做乜春
仲要真係有on9公司搵佢業配
睇見都唔開胃

佢係咪真係住豪宅

依個ok喎

你識佢真人？🤣🤣

唔識

無再俾人追擊咪del囉
做左幾年都紅唔起既kol
個樣勁怪又勁濃妝

佢個樣好重大陸味啲打扮都係

o的女人真係好恐怖，無時無刻都批鬥、妒忌同性

你係咪俾人post咗呀傻鳩 死p牌撚 垃圾

你人生冇用㗎啦快啲去死啦

有自信男post

聽巴話公屋妹，忽然富貴，係人都知咩事。
所以咪話佢老闆知道後仲會唔會包
同想知到底得一個定有幾個老闆
之前上printer就見同大叔都40幾50歲嘅一齊

有機會唔止一個 40 50 阿叔佢

好耐之前我已經懷疑緊佢會唔會係俾人包 通常窮撚先會由頭到腳指尾都名牌

本身以為佢住嘉亨灣 點知原來係公屋妺

倫敦金

好記得之前都有個類似post
有個好似z字頭（？）既ig勁撚樣衰 有冇人記得搵極都搵唔返..

隻 wingfishh 俾巴打屌到落撚咗地獄咁

佢個 sugar daddy 會唔會閂佢水喉，另覓英才呢？

佢衰咩 ok ar

邊個係佢sugar daddy 先得架

最過癮係唔知sugar daddy 閂左水喉 隻wingfishh ig 會唔會靜曬冇野可以打卡

係咪住豪宅就唔知
但人工就唔高

練好d英文發音先返嚟撩交嗌啦

屌那星第二張我以為係史力加

我都想知個老闆/老闆們會唔會唔再俾錢
上次個大叔知邊個
期待佢打回原形

放心啦 如果真係住會狂post上網
去下酒店去下旅行都要講到貴婦咁曬

記得佢有張po話每日戴住10萬戒指番學都咪話唔驚

到時咪日日食返茶餐廳 搭電車扮怕啲人話佢離地要貼地啲

不過又可能收皮一排先，前文有巴話佢串完人又扮貼地扮可憐博同情

樓主上個post我有留言要求開2
估唔到真係有
多謝你係我苦悶嘅生活中帶黎一點歡笑

屌 我load左兩秒

想扮 馮天蔓? 難少少喇

中肯啲講，真人身材樣係wing fish正啲。但矮
不過見有人講起佢先講，睇下有冇巴會有新嘢爆

佢唔係好靚 但有個人魅力有style有自信
d相有theme幾吸引 唔似其他女剩賣身材性感賣廣告 形象舒服 可塑性高
我buy呢個女仔

隻臭雞一定喺其他人面前扮到自己有幾咁可憐幾咁委屈

真。不過依家，反而想睇佢啲老細唔再出錢喎
不過個個40幾50應該冇睇呢到

佢依啲鍾意曬命show off 格如果真係唔係俾人包會唔仲唔會好似蘇淼淼嗰啲暴發戶MK咁大疊大疊銀紙攞出嚟撻人咩

擺到明身有屎俾人揭發咗住公屋又俾人包一開始唔憤氣想屌鳩人點知俾人越爆越多

一定冇睇到啦啲阿叔邊識得上連登
推到俾佢啲daddy見到

蘇淼淼自己真係搵到錢嘅，所以我覺冇所謂
但睇前六wingfish住公屋讀city
然後突然富貴
同老細上公司就真，月中嘅事，有放ig story
依家俾人爆，真心想睇佢打回原形
同佢同學點睇

有冇city 巴絲報告吓咩情況

人地cry so 自食其力
Wingfishh 日日去文華食special menu 再上中環printer 返工

No
Printer 係佢上去開p，佢唔係做嘢
但有冇下場就唔知

好笑

佢係有錢女黎 上去uncle 公司見識吓姐

又話佢住公屋，俾人包先住大屋

有冇link
我得佢個專頁唔係黎個icon

幾錢左右？唔識

佢個獎同埋佢po過成績表，係ou bba，fb寫city聽講比人踢出校？

但係唔明點解佢咁出名

唔知 個陣會add佢因為同校
但真係無點見過佢出現係campus
fb ig就老是常出現
個陣同個大律師「老公」又飛又做「model」邊係讀書
之係真係銷聲匿跡左，唔係入依個po都醒唔起
原來係二奶散左無得飲飲食食曬命

唔望樣係幾瘦港男最中意依種排骨身材
望樣就

佢city咩科

好似著住條尿片咁

明顯係，條友專登crop走下面show likes 嗰行

邊個黎好肥

我都有留意依條女
啲相P到好奇怪呀同好明顯

P到好假

More mor

條女成撚日自拍 每日幾廿個story
番番下工又影
lunch 又影 會自己落公園set 機自拍
日日提住自己好想做消防
一見到消防車又影
同埋佢好鍾意張國榮
成日會扮佢影相
仲會係story mic 咀唱歌 好攞命

以前同佢一齊做過野
無論係樣定身材都同真人爭十萬九千里遠

村上隆都俾佢搞埋

蛇精女

(極品) 36歲 IG女神豬扒妹成名之路

P到咁

仆街 30人半島屈蛇果個

我想睇佢用個鼻窿飲珍奶多啲

點解第2張圖個女人有條線係肚腩到

呢個係男人嚟架？？？

佢隻眼張張都一鳩樣咁.... 係咪p上去

Chloe

其實好正常啊佢地兩個

唔好洗走佢

勁瘦都成日po相話自己肥果d
連比人跟蹤都要自拍
仲要拍埋d抖音片覺得自己超靚

想知咩事
見佢Ex仲有係佢啲相出現

岩岩都想講

呢條女成日都係explore到彈出黎
專登勁大力笑整個酒粒出黎
仲要著埋啲老翻衫

冇咩問題
樣又正常
係襯衫d色浮誇d

咁都有200幾個人讚

想幫佢出公海post

又大波又瘦
又有錢咁wo
算係咁啦 不過p得太多？

係個鼻大d
有咩問題

呢個好靚下

想睇老闆們仲會唔會包

G 持

好似唔係新加坡 係馬來西亞 not sure

佢真係一個好有毅力嘅KOL

好純咁

巴打食開男人

咁都正常

屌 哈哈鏡咁

Ig係咩

On99

睇埋上面兩張 啱食咪攞去

佢地最主要衰自信

醜人多八怪 有時d女樣衰唔係真係講個樣
係講緊成個Look
以為自己好撚靚 冇個樣整個樣 又要整呢整路
係靚就自然都靚 柒就真係無謂搏出位
條女D牙柒到仆街 一笑起上黎成隻狗咁 又僵硬
d眼影又劃到誇鳩張 個個post都長篇大論 懶係心靈雞湯咁
又加幾萬個hashtag 真係搞唔撚掂

佢識換skin

kol

呢個買like好嚴重

Kiszet

好撚扮野

原來係你
大家加油 我都係睇豬扒為樂

醜女po ig =自信,=post 灑所有ig 醜女😂

好豬

有無個男ig 好想屌佢

佢打算送比followers, Diy左個刺繡

不了

完全唔明那來的自信 開問答自己話自己靚女

咁佢真係靚

唔怪之港女咁撚巴閉啦

分咗勁耐 應該都有兩年 唔記得la
佢地成日一齊去旅行 唔知係咪條仔請佢去
不過條仔勁有錢就真嘅 好似係英國讀書

手腳又唔算好肥
不過膊頭橫得好誇張 好彪形大漢feel
同埋個鼻生得扁 鼻頭大就好難靚女

張相p到成個奇行種咁

第一張相飛釘

2016年。。。。你都可以揾人啲相黎插好撚恐怖

個鼻似插蘇

我覺得幾正常 有咩問題
借刀唔好咁講

你班人好難服侍話自己靚又唔得，話自己柒又話反手

重有佢同條仔啲相

zoey

除非你地好似對ftm咁開post否則唔會有sugar daddy見到

Zoe ha?

同埋人哋本身就唔係賣樣

利申 本身有睇開佢個攝影師老公ig 之後先發現到佢

睇左兩個post
D自信女都有波路
上天都好公平

一齊落地獄啦

下面係咪午夜兇靈劇照？

依家啲老細仲有錢

我覺得就算啲daddy見到都會照包
包黎屌下咋嘛又唔係同佢拍拖

擺相都唔得

##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatcfatcfatcfatcfatcfatcfatcfatc##fatcfatcfatcfatcfatc##fatc##fatcfatcfatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatcfatc##fatc##fatc##fatc##fatcfatcfatcfatcfatcfatc#[joyce]#fatc

呢條女11月果陣比唔知邊個platform post左佢啲相
多咗followers之後 係咁狂露波影相 明明之前都唔係咁
擺明就好enjoy突然咁多人follow自己
ig story又打咩我自己風格 想點就點 who fuckin care
擺到明搏上位

同埋性格好西，頂佢唔順港女格

唔一定呀，等少幾個daddy都好
之前12月4男4女上公司喎
想睇佢同個大叔發展成點

佢ig del曬相？
心虛

佢好似俾人放咗上嚟之後就delete晒
之前同佢一齊上公司嗰個老細希望你有一日會睇到呢度

宜個我覺得副body好正

咩公司老細 send 去個公司email

中環中心其中一間financial printer

Anpa ?

收皮啦佢藝人嚟 借乜

spcc㗎嘛 屌佢真係好撚柒
仲要係外國雜誌啲自薦Model
好撚豬扒

同意

我乜都唔知，但係我唔反對你

見過真人

呢個post好似開始變咗借上位咁
有d明明唔係特別樣衰但比人放上黎
又有埋ig又有link咁

同意
有啲似係自己post 覆都廢撚事

屌你咁都認到？

佢真人好恐怖 勁大份 之後個頭又九唔搭八

唔睇樣 fuckable la

係 又高又大波
大大隻好好砌

其實有自信有乜問題...

abc style
條眉真係好柒

去睇吓佢ig 真加拿大人嚟

呢條女之前已經有人post過上嚟
啲相仲核突過呢個user放出嚟嘅相
我仲記得條女胳肋底好撚核突 仲比連登仔笑男人樣

加拿大藍屍

唔好沉

老細們仲包？

個胸明顯P過喎

失敗左？

睇得出佢真係好想紅 除咗啲hashtag之外 見佢開勁多個ig ac 又影相page又文字page又化妝page都真係幾有自信嘅

頂 啱啱上咗佢個page睇 字都打錯晒 公共關「系」？？PR錯字大忌啦 一睇就知無料

想睇下佢胳肋底 有冇圖

咩major? City u?

百貨應百客.jpg

成日亂follow人 reject過一次又follow我 之後block9咗佢地ig
真係好頂唔順佢個嘴

之前explore見到嚇到鳩縮
蒙頭都入唔撚到閘
佢會話自己化妝p圖 係照騙

Sin Wing Tung 以前成日po佢同條名校仔d放閃相喺 ig

問題係條仔細佢兩年，當時條仔得form 4 定 5，變咗成日俾條女叫佢着住套校服影相

結果grad咗之後就無心無力，散柒咗

唔係亂follow人
鬼有咁多人識佢咩

個鼻又扁嘴又大

有咩問題笑得幾甜

講啦屌

係！

間Studio 得兩丁友
就做到Director

佢著個件小熊衫變左大熊

點解竟然仲未有sm女王

push

𠝹手？

mk 妹

呢個睇到好尷尬

真

掉件落海 魚都嫌油

人哋搵到有錢人埋單

如果愛你要放下自尊

佢篇嘢文筆都好麻麻

喂屌你老母你食撚開屎？

唔同品種

幾時有後續？

呢個樣其實ok

呢個年代仲興𠝹手po相咩

咪撚侮辱我個女神IU啦

𠝹手嗰張寫住close friends

整容保險狗

有冇人睇過?

你老竇就食屎屌着你老母

垃圾女權死左膠全面進場

大家點睇

好似菩提老祖

我都唔知可以點睇

一俾人話插蘇鼻就起晒鋼

吓，好靚女wo

由頭笑到落尾

20211111

作狀到嘔

好撚樣衰dklm
新年流流睇到呢啲野

咁真係兩腳插丫嘛
生得出咁嘅鼻就唔怕認

人形豬手腳比例勁奇怪
好撚好笑佢d story
d英文accent係咩事

睇到我好撚尷尬

個嘴角整過？

初號機好瘦喎

好正

啲膚色咁唔均勻嘅

好正嗰啲死撚開

哈哈哈

呢個POST大部份女都屌得落

有得屌你屌唔屌

覺得自己好靚好長腳其實160都冇
重點係Ig一個post 十鳩幾個tag
唔知做乜鳩

的確豬閪

屌大笑左

仲有冇後續？佢啲老細點

死未？

割左雙眼皮隻眼好似比衣夾夾住

呢條女唔知咩事大陸讀小學又整容 唔敢話比人知住公屋扮到好撚rich其實係好撚樣衰既八婆 哪來的自信

咁平心而論隻眼係有少少似嘅
我話隻眼咋

人哋唔識強姦 唔識斬人?

呢個問題唔係人哋做唔做到囉好冇
實情就係好少人會咁做 而你做咗

佢以前Facebook叫禁愛

睇佢ig就知p圖p 到啲野彎哂

第一張射喱眼嘅

點止 鬥雞豆豉死魚眼加豬膽插蘇鼻

依個真係搞唔撚掂 求下你地搵人屌醒佢 肥撚到咁 仲咁有自信

我都有follow 呢條女 真係極品 柒到仆街仲夠膽話自己好多人溝 講真 返鄉下耕田啦

日日都有story 話自己可愛 個啲 屌你老味臭化西 成隻豬八戒咁柒樣

真心好豬下

豬唔係問題 豬得黎仲咁撚自戀 咁有自信先係問題

拍個廣告打十鳩幾個tag
呀爸走左係幾慘
但我唔會有心情打啲on9 tag

第三張似逆流大叔個導演陳詠燊

好靚

dear jane三部曲女主角黎

屌你個老母
肥撚到。。。。

KOL ???

啲牙肉露左一半出來

佢明唔明問題唔係出喺個單眼皮度

楊千嬅？

ABC KOL 黎

其實係咪可以整個ig自信男

已經有

點解你要follow佢

睇柒頭

點解咁都可以係kol？仲要有網店

Anpa公司個老闆同佢仲有冇聯絡呀？

點解冇人講爛肉肥婆 貓女
佢先係全香港最正嘅自信女

似p到瘦喎

佢冇咗p圖工具嘅話仲敢唔敢賣相
實物豬撚到

蠟筆小新？

嘩屌
呢d賣相雞建議另外開po屌

乜都睇五到喎 睇條撚咩

我淨係睇到開晒filter都好大個眼袋

同一人
眼好9恐怖

3x歲

係死於交通意外

係 張張用哂濾鏡 假到仆街
仲要勁多人買真心好柒

同一個人？？

支持另外開po

有自信警嫂

想叫佢教我p圖

警嫂 要追擊喎
有冇得睇吓隻狗個樣

最尾嗰張就係隻狗啦

警嫂開睫毛店同Online賣衫 大家咪再幫襯啦屌

寫d咁既野，抵比人吊

幾正

嫂咩嫂
水炮車呀

佢以為自己係公主

叫乜名呀佢間野 警告下世人

左眼去右眼要搭Uber果個？

係
就咁睇個距離可能仲要收兩百蚊

呢件outfit我喺成人台見到係唔係d情趣內衣？

聽講d ig女神好鍾意溝名校仔

佢就係代表之一

好似好多年前就有人講

其實唔係淨係ig女神

我當年入ocamp個 st jo 仔 一講自己間學校都即刻俾組媽姣

奇怪點解d名校仔唔好好利用自己個名溝女

利伸 sin wing tung 個 ex 都好係 sjc

我反而幾羨慕喎
佢地真係醒同有文化好多
可能因為我嗰度名校佔大多數

仲有冇佢個ex ig

harris___x

張相係同一個人！！師奶樣扮少女 ！ IG@moziii_5
今次我唔係想講呢條廢物有幾樣衰（有眼睇都知）
而係人格非常可疑！
佢本身個IG已經買假粉絲所以先有9千幾個followers
而佢有另一個小號@momodayeah
之前明明每個post得幾十個like
一夜之間變了幾百個like
又係呃like post！今次D粉係大陸粉 無咩中東粉
個人誠信好有問題囉！！死cheap精！
你敢證明自己無買假粉？？呃9網友！

上次去ig cap完呢位鯰魚警嫂上嚟之後
ig成日彈9佢出嚟
啱啱仲要比我望到竟然有店舖送野比佢賣廣告
希望大家唔好誤入歧途 助長歪風 去錯舖頭買嘢💛

豬西，唔好嘟咀..冇人想比你含..

呢個po啲人愈黎愈賤

又黎冇中文名既姚最兒jolly yiu

咁咪同jolly yiu一樣？
早兩年千幾二千like
做左單親媽媽之後得返幾十likes

全民造星假才子ting ho戴綠帽好慘

樹大扮城大畢業既jolly yiu
一月分手 二月受精

一人一個Ig自信廣告女

#580 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

幫樓主手推推，互相幫忙

佢ig係咩

套衫好緊吓

關jolly yiu咩事？廢物 IG@moziii_5 買假粉呃like
係人格既問題 為私利而主動呃人～
以為9千幾個followers就會有人搵佢賣廣告？白痴！
大家擘大對眼認清真面目啦！

廢物 IG@moziii_5 買假粉呃like
廢物 IG@@momodayeah 買假粉呃like
厚顏無恥！！Cheap精墨小鯊 LAZY SHARK仲係YouTube話教人入U，其身不正，拍片對象專揀學生因為佢地入世未深，易相信人！奉勸大家小心睇路啦！

嘩屌